有冇人隻龜成日露出

佢係出面既時候一日都露兩三次，仲未計係窿入邊（睇唔到），好驚佢玩到壞咗

明顯佢要你幫手打丁啦，唔係伸出嚟托啊

係咪脫肛啲frd阿
利申 唔識龜

對自己個主人反應 應該點算好

應該唔係，佢每次露分零鐘左右，射小小液體，之後就縮番

搵個衣夾夾下佢

一反開就縮